「急」要寫篇關於三國嘅專訪文章。邊個有佢哋嘅聯絡方法？最好WhatsApp

最好蜀國

魏21800000
蜀29283283
吳24567111

有冇話邊個武將。其實文官最好

我識阿里爸爸創辦人馬騰

佢份人點樣架